分化撚帶風向技倆: 二分法 泛民 vs 本土 / 老泛民 vs 年輕素人

有無發現所有討論都有分化撚帶去哩個二分法，引導大家互屌，成日見"我哋本土派乜乜乜"，其實係想引起兩邊互屌

中共慣常分化技倆 --> 拉一派打一派 ; 大家要記住: 每一個派系都唔係鐵板一派，無人可以代表成個派系

2020喇，和勇不分，抗共嘅就係手足! 唔關年紀事，唔關政黨背景事，總之做啱野就讚，做錯就屌，屌完再繼續一齊抗共!

警務人員子女關注組

選擇近了，依家大把五毛幫土共做野